關於OU real estate 新科 有冇人知伏定點 分享下

是咁的
小弟想知呢一科好唔好讀
同埋大概係讀啲咩
有冇大佬知🙏🏻🙏🏻🙏🏻